有幾多人因為屋企問題考慮搬出嚟?

如題
一支公搵緊地方搬租

我好想搬, 但太多諗法啦
首先搬得就一定唔會返去, 以後係咪都可以比我咁搬呢, 租一年既錢係咪可以當首期儲起呢
其次搬得又唔想住得差過而家, 要求又高左

你想幾錢租？租邊到？我有一間元朗村屋仔可以租俾你，超平租。

Tg?好奇

近元朗邊到

宜家好多地方都減租...建議樓主睇多幾個單位再決定。最近陪個fd睇租盤，揀咗間旺角套房，唐樓$3xxx，佢又係屋企問題選擇搬出嚟

元朗廈村
不過單位比較細 得110尺
講明先，唔係劏房/套房，係佢起好個刻就係咁細，如果有興趣我再俾TG啦(因為好耐冇用啦，要裝返)

三千五
學生只能負擔咁多